［學車］考牌期間如果架車有損傷係咪要我賠？

如題

你炒車唔賠 邊個賠？
戇鳩？

d教車一定屈你，唔會claim 保險。

唔洗賠

政府既錯
你claim返政府

一開始無講明？我師傅講明要我賠
不過我無炒無事

你左邊坐咗個考牌官／師傅，佢有BREAK踩嫁嘛！
就算係你控制不當佢都有責任踩停你防止意外發生！

唔洗
話明學車
佢有責任

講明要你賠都係垃圾，佢地自己車無買貴保。同佢學你自己on9, 錫車到爆。

岩岩問左，佢話有買保險，但首6千要由駕駛者賠

撞過一次
三手掉頭
但師傅冇話我

考官錯 問佢claim

你不如唔好考啦

收咁貴都要你比個底，教車守唔到龍，學乜野人教車。

賠佢老母
考試租車俾左接近2000蚊
而呢筆錢包含損毀既風險

世界邊有錢照收但無風險既生意？
樓主直接走數 咪撚理個師傅

路費包保險
係你撞左師父要包底

簡單講, 要懶鳩醒講明要你賠乜賠乜先開車, 都係垃圾級師父, 無料教同睇路,, 學乜野人教車.

學車前有d師父應該會俾份野你簽
話明撞左有權你追討你
正常路票係包保險.

肥過一次跟過2個師傅都無簽過/見過類似既野. 係第一個垃圾朆車師傅第一堂講乜野撞左要賠個d. 平時扼鐘扼到離晒譜.

2 takes pass

你太高估學牌女司機既智商，真係可以好無譜，發神經大腳俾油撞牆你點救

分清楚係學車定考車

如果學車你要自己同師傅傾
架車買咗幾多第三保/全保唔會師傅都唔同
俾師傅屈都有可能

「駕駛考試」反而唔同
當考牌官喺車上、車頭車尾掛咗考試牌、有買路票、通過視力測試 而進行嘅駕駛考試
如果1）另一部車唔岩 當然佢賠
如果2）你部車嘅考試主任唔岩 政府賠 考試官應該冇咗份工
如果3）你冇聽從考試主住指示而你唔岩 你部車俾咗考試租車錢 當中包咗保險 唔會要賠哂 但呢一點必須證明考試主任有俾完整指示你而你故意唔聽

所以通常都係1 或 2

我講嘅駕駛考試，即係例如調頭撞欄咁？

suppose危險嘅話考官要踩停部車

但係調頭個速度好難會危險 所以呢個速度撞部車其實冇咩事 除非你楂廿幾三十公里調頭啦

不過窄路調頭都係轆撞多